<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<world>
	<location id="1" name="Alabastia">
			<InformationEvent command="schau dich um" reqToken="AlabastiaDefault">
				Du stehst in Alabastia, deiner Heimatstadt. Du hast gerade das Haus deiner Mutter mit deinem ersten eigenen
				Pokemon verlassen und bereitest dich auf ein großes Abenteuer vor. Vor dir liegt das Labor von Prof. Eich. Du
				solltest kurz mit ihm reden bevor du losziehst. Im Norden siehst du den Weg nach Vertania City
			</InformationEvent>
			<InformationEvent command="schau dich um" reqNonToken="AlabastiaDefault">
				Du stehst in Alabastia, deiner Heimatstadt. Hinter dir ist das Haus deiner Mutter. Vor dir siehst du das Labor
				von Prof. Eich und im Norden den Weg nach Vertania City.
			</InformationEvent>
			<ChangeLocationEvent command="gehe in das labor" nextLocId="2">
				Du betrittst das Labor von Prof. Eich.
			</ChangeLocationEvent>
	</location>
	<location id="2" name="EichsLabor">
			<InformationEvent command="schau dich um">
				Das Labor ist ziemlich groß und du siehst viele merkwürdige Maschienen an den Wänden stehen. Prof. Eich steht
				im hinteren Teil des Labors an seinem Schreibtisch.
			</InformationEvent>
			<CompoundEvent command="rede mit eich" reqToken="AlabastiaDefault">
				<InformationEvent>
					Du näherst dich dem Professor. Als er dich bemerkt dreht er sich lächelnd zu dir hin. "Ah, wie ich sehe
					hast du dein erstes eigenes Pokemon bekommen. Kümmere dich gut darum. Wenn du in die weite Welt hinaus
					gehst wirst du sicherlich viele neue Pokemon sehen und fangen. Gehe am Besten zuerst nach Vertania City
					und rede dort mit meinem Bekannten im Pokemon Markt. Viel Spaß!"
					Hiermit dreht sich der Professor zurück zu seinem Experiment.
				</InformationEvent>
				<RemoveTokenEvent token="AlabastiaDefault"/>
				<GrantTokenEvent token="ErsteKonverstaionMitEich"/>
			</CompoundEvent>
			<ChangeLocationEvent command="verlasse das labor" nextLocId="1">
				Du verlässt das Labor von Prof. Eich und gehst zurück auf die Straßen von Alabastia.
			</ChangeLocationEvent>
	</location>
</world>