<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<world>
	<location id="1" name="Alabastia">
			<InformationEvent command="schau dich um" reqToken="AlabastiaDefault">
				Du stehst in Alabastia, deiner Heimatstadt. Du hast gerade das Haus deiner Mutter mit deinem ersten eigenen
				Pokemon verlassen und bereitest dich auf ein großes Abenteuer vor. Vor dir liegt das Labor von Prof. Eich. Du
				solltest kurz mit ihm reden bevor du losziehst. Im Norden siehst du den Weg nach Vertania City
			</InformationEvent>
			<InformationEvent command="schau dich um" reqNonToken="AlabastiaDefault">
				Du stehst in Alabastia, deiner Heimatstadt. Hinter dir ist das Haus deiner Mutter. Vor dir siehst du das Labor
				von Prof. Eich und im Norden den Weg nach Vertania City.
			</InformationEvent>
			<ChangeLocationEvent command="gehe in das labor" nextLocId="2">
				Du betrittst das Labor von Prof. Eich.
			</ChangeLocationEvent>
			<ChangeLocationEvent command="gehe nach norden" nextLocId="3" reqNonToken="AlabastiaDefault">
				Du gehst nach Norden zur Route 1, die nach Vertania City fuehrt.
			</ChangeLocationEvent>
	</location>
	<location id="2" name="EichsLabor">
			<InformationEvent command="schau dich um">
				Das Labor ist ziemlich groß und du siehst viele merkwuerdige Maschienen an den Waenden stehen. An einer davon kannst du 
				deine Pokemon heilen. Prof. Eich steht im hinteren Teil des Labors an seinem Schreibtisch.
			</InformationEvent>
			<CompoundEvent command="rede mit eich" reqToken="AlabastiaDefault">
				<InformationEvent>
					Du naeherst dich dem Professor. Als er dich bemerkt dreht er sich laechelnd zu dir hin. "Ah, wie ich sehe
					hast du dein erstes eigenes Pokemon bekommen. Kuemmere dich gut darum. Wenn du in die weite Welt hinaus
					gehst wirst du sicherlich viele neue Pokemon sehen und fangen. Gehe am Besten zuerst nach Vertania City
					und rede dort mit meinem Bekannten im Pokemon Markt. Viel Spaß!"
					Hiermit dreht sich der Professor zurueck zu seinem Experiment.
				</InformationEvent>
				<RemoveTokenEvent token="AlabastiaDefault"/>
				<GrantTokenEvent token="ErsteKonversationMitEich"/>
			</CompoundEvent>
			<InformationEvent command="rede mit eich" reqToken="ErsteKonversationMitEich">
				"Und, warst du schon in Vertania City?"
			</InformationEvent>
			<InformationEvent command="rede mit eich" reqToken="ZweiteKonversationMitEich">
				"Hey, deine Pokemon sehen super aus!"
			</InformationEvent>
			<ChangeLocationEvent command="verlasse das labor" reqToken="garyBesiegt1" nextLocId="1">
				Du verlaesst das Labor von Prof. Eich und gehst zurueck auf die Straßen von Alabastia.
			</ChangeLocationEvent>
			<CompoundEvent command="verlasse das labor" reqToken="ErsteKonversationMitEich" reqNonToken="garyBesiegt1">
				<InformationEvent>
					Als du das Labor verlassen willst erscheint ploetzlich Gary, Prof. Eichs Enkel.
					Gary:"Hey du! Ich habe heute auch mein Erstes Pokemon bekommen! Komm lass uns gegeneinander kaempfen"
				</InformationEvent>
				<TrainerFightEvent reqToken="starterBisasam" tokenAtWin="garyBesiegt1"
									pokemon="GLUMANDA" level="5" money="200" nextPokeCenterLocId="2"/>
				<TrainerFightEvent reqToken="starterGlumanda" tokenAtWin="garyBesiegt1"
									pokemon="SCHIGGY" level="5" money="200" nextPokeCenterLocId="2"/>
				<TrainerFightEvent reqToken="starterSchiggy" tokenAtWin="garyBesiegt1"
									pokemon="BISASAM" level="5" money="200" nextPokeCenterLocId="2"/>
				<TrainerFightEvent reqToken="starterPikachu" tokenAtWin="garyBesiegt1"
									pokemon="GLUMANDA" level="5" money="200" nextPokeCenterLocId="2"/>
				<InformationEvent reqToken="garyBesiegt1">
					"Ach verdammt, ich habe mir das falsche Pokemon ausgesucht... Egal, ich werde neue Pokemon fangen
					und trainieren und irgendwann PokemonMeister werden! Wie sehen uns..."
					Gary verlaesst das Labor.
				</InformationEvent>
				<InformationEvent reqNonToken="garyBesiegt1">
					"Haha ich habe gewonnen! Ich werde noch mehr neue Pokemon fangen und trainieren und irgendwann PokemonMeister
					werden! Wir sehen uns..."
					Gary verlaesst das Labor.
				</InformationEvent>
				<GrantTokenEvent token="garyBesiegt1"/>
				<HealPokemonEvent/>
				<ChangeLocationEvent nextLocId="1">
					Du verlaesst das Labor von Prof. Eich
				</ChangeLocationEvent>
			</CompoundEvent>
			<HealPokemonEvent command="heile pokemon"/>
			<CompoundEvent command="paket abgeben" reqToken="paketDabei">
				<InformationEvent>
					"Ist das das Paket von meinem Bekannten aus Vertania City? Awesome!! Schau mal was hier drin ist,
					ein POKEDEX! Dieser wird dir im Verlauf deines Abenteuers sehr nuetzlich sein."
					(Editor's note: Zurzeit ist der Pokedex komplett ohne Nutzen...)
				</InformationEvent>
				<RemoveTokenEvent token="paketDabei"/>
				<RemoveTokenEvent token="ErsteKonversationMitEich"/>
				<GrantTokenEvent token="ZweiteKonversationMitEich"/>
				<GrantTokenEvent token="paketZugestellt"/>
			</CompoundEvent>
	</location>
	<location id="3" name="Route1">
			<InformationEvent command="schau dich um">
				Du befindest dich auf Route 1, der gewundenen, aber nicht allzu langen Straße nach Vertania City.
				Um dich herum befindet sich viel hohes Gras, hier tuemmeln sich wohl viele wilde Pokemon. Etwas die Straße
				runter steht ein gelangweilter Teenager und am noerdlichen Ende der Straße siehst du die ersten Haeuser von Vertania
				City. Im Sueden befindet sich Alabastia.
			</InformationEvent>
			<CompoundEvent command="rede mit dem teenager" reqNonToken="mitTeenagerGeredet">
				<InformationEvent>
					Du gehst zu dem Teenager und beginnst mit ihm zu reden.
					"Oh hallo du! Wie geht's? Ich stehe hier und muss Werbung machen fuer den Pokemon Markt in Vertania City.
					Hey, ich habs! Ich gebe dir einfach ein Werbegeschenk. Hier nimm diesen Trank, damit kannst du deine Pokemon
					heilen."
				</InformationEvent>
				<GrantItemEvent item="trank" type="heal" amount="1"/>
				<GrantTokenEvent token="mitTeenagerGeredet"/>
			</CompoundEvent>
			<InformationEvent command="rede mit dem teenager" reqToken="mitTeenagerGeredet">
				Du gehst zu dem Teenager. "Hallo du! Und, warst du schom im Pokemon Markt in Vertania City?"
			</InformationEvent>
			<WildPokemonEvent command="gehe in das hohe gras" pokemon="TAUBSI;RATTFRATZ" minlvl="2" maxlvl="4" nextPokeCenterLocId="2"/>
			<ChangeLocationEvent command="gehe nach sueden" nextLocId="1">
				Du gehst die Route 1 in suedlicher Richtung hinunter nach Alabastia.
			</ChangeLocationEvent>
			<ChangeLocationEvent command="gehe nach norden" nextLocId="4">
				Du gehst nach Norden und erreichst Vertania City.
			</ChangeLocationEvent>
	</location>
	<location id="4" name="VertaniaCity">
		<InformationEvent command="schau dich um">
			Du bist in Vertania City angekommen. Diese Stadt ist um einiges groeßer als Alabastia und es befinden sich viele Leute
			auf den Straßen. In der Stadt siehst du ein PokemonCenter und einen Pokemon Markt. Am Rand der Stadt ist ein kleiner Wald
			mit einem merkwuerdigen Baum davor. Im Westen siehst du den Weg zur Siegesstraße und im Norden die Straße zum Vertania Wald.
		</InformationEvent>
		<CompoundEvent command="untersuche den baum" reqNonToken="baumUntersucht">
			<InformationEvent>
				Du naeherst dich dem Baum und erkennst einen Hohlraum auf der Hinterseite.
			</InformationEvent>
			<GrantTokenEvent token="baumUntersucht"/>
		</CompoundEvent>
		<InformationEvent command="untersuche den baum" reqToken="baumUntersucht">
			Du naeherst dich dem Baum und erkennst einen Hohlraum auf der Hinterseite.
		</InformationEvent>
		<CompoundEvent command="untersuche den hohlraum" reqToken="baumUntersucht" reqNonToken="hohlraumLeer">
			<InformationEvent>
				Du greifst mit der Hand in den Hohlraum und bekommst etwas loses zugreifen. Als du deine Hand wieder hervorholst
				erkennst du das in dem Hohlraum ein Trank versteckt war.
			</InformationEvent>
			<GrantItemEvent item="trank" type="heal" amount="1"/>
			<GrantTokenEvent token="hohlraumLeer"/>
		</CompoundEvent>
		<InformationEvent command="untersuche den hohlraum" reqToken="baumUntersucht;hohlraumLeer">
			Du greifst mit der Hand in den Hohlraum, dieser ist allerdings leer.
		</InformationEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe nach sueden" nextLocId="3">
			Du gehst nach Sueden und erreichst die Route 1.
		</ChangeLocationEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe in das pokecenter" nextLocId="5">
			Du betrittst das PokeCenter von Vertania City.
		</ChangeLocationEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe in den pokemarkt" nextLocId="6">
			Du betrittst den PokeMarkt von Vertania City.
		</ChangeLocationEvent>
		<CompoundEvent command="gehe nach westen" reqNonToken="garyBesiegt2">
			<InformationEvent>
				Du gehst nach Westen in Richtung Siegesstraße. Aus entgegengesetzter Richtung kommt dir Gary entgegen.
				"Hey du! So sieht man sich wieder, komm lass mal sehen wie gut du deine Pokemon trainiert hast!"
			</InformationEvent>
			<TrainerFightEvent reqToken="starterBisasam" tokenAtWin="garyBesiegt2"
									pokemon="GLUMANDA;TAUBSI" level="9;9" money="500" nextPokeCenterLocId="5"/>
			<TrainerFightEvent reqToken="starterGlumanda" tokenAtWin="garyBesiegt2"
									pokemon="SCHIGGY;TAUBSI" level="9;9" money="500" nextPokeCenterLocId="5"/>
			<TrainerFightEvent reqToken="starterSchiggy" tokenAtWin="garyBesiegt2"
									pokemon="BISASAM;TAUBSI" level="9;9" money="500" nextPokeCenterLocId="5"/>
			<TrainerFightEvent reqToken="starterPikachu" tokenAtWin="garyBesiegt2"
									pokemon="GLUMANDA;TAUBSI" level="9;9" money="500" nextPokeCenterLocId="5"/>
			<InformationEvent reqToken="garyBesiegt2">
				"Was du hast mich schon wieder besiegt? Naja egal, in diese Richtung brauchst du garnicht weitergehen, in die
				Siegesstraße darfst du eh nicht rein."
				Mit diesen Worten geht Gary nach Osten in Richtung Vertania City.
			</InformationEvent>
			<ChangeLocationEvent reqToken="garyBesiegt2" nextLocId="7">
				Du gehst den geschwungenen Pfad hinunter zur Route 2.
			</ChangeLocationEvent>
		</CompoundEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe nach norden" reqToken="paketZugestellt" nextLocId="8">
			Du gehst nach Norden und betrittst den Vertania Wald.
		</ChangeLocationEvent>
		<InformationEvent command="gehe nach norden" reqNonToken="paketZugestellt">
			Du gehst nach Norden, doch der Weg wird von einem alten Mann versperrt. Er schaut dich muerrisch an und sagt:
			"Ich hatte noch keinen Kaffee, du kannst hier jetzt nicht durch".
			Damit schickt er dich zurueck nach Vertania City.
		</InformationEvent>
	</location>
	<location id="5" name="VertaniaCityPokeCenter">
		<CompoundEvent command="heile pokemon">
			<HealPokemonEvent/>
			<InformationEvent>
				"Bis zum naechsten Mal :)"
			</InformationEvent>
		</CompoundEvent>
		<ChangeLocationEvent command="verlasse das pokecenter" nextLocId="4">
			Du verlaesst das PokeCenter von Vertania City.
		</ChangeLocationEvent>
	</location>
	<location id="6" name="VertaniaCityPokeMarkt">
		<InformationEvent command="schau dich um">
			Du bist im PokeMarkt und der Verkaeufer schaut dich interessiert an.
		</InformationEvent>
		<BuyItemEvent command="kaufe trank" item="trank" type="heal" cost="100" reqToken="paketZugestellt"/>
		<BuyItemEvent command="kaufe pokeball" item="pokeball" type="ball" cost="10" reqToken="paketZugestellt"/>
		<CompoundEvent command="rede mit dem verkaeufer" reqNonToken="paketZugestellt;paketDabei">
			<InformationEvent>
				"Hey, kommst du aus Alabastia? Ok, super. Ich habe hier ein Pakte fuer Prof. Eich, meinst du du kannst ihm das
				vorbeibringen?"
				EichstPaket erhalten.
			</InformationEvent>
			<GrantTokenEvent token="paketDabei"/>
		</CompoundEvent>
		<InformationEvent command="rede mit dem verkaeufer" reqToken="paketDabei">
			"Hey, hast du Prof. Eich das Paket vorbeigebracht?"
		</InformationEvent>
		<InformationEvent command="rede mit dem verkaeufer" reqToken="paketZugestellt">
			"Willkommen im PokeMarkt, wie kann ich dir behilflich sein?"
		</InformationEvent>
		<InformationEvent command="kaufe trank" reqToken="paketDabei">
			"Hey, hast du Prof. Eich das Paket vorbeigebracht?"
		</InformationEvent>
		<InformationEvent command="kaufe pokeball" reqToken="paketDabei">
			"Hey, hast du Prof. Eich das Paket vorbeigebracht?"
		</InformationEvent>
		<ChangeLocationEvent command="verlasse den pokemarkt" nextLocId="4">
			Du verlaesst den PokeMarkt von Vertania City.
		</ChangeLocationEvent>
	</location>
	<location id="7" name="Route2">
		<InformationEvent command="schau dich um">
			Du bist auf Route 2. Um dich herum befindet sich viel hohes Gras, und am westlichen Ende siehst du den Eingang zur
			Siegesstraße, davor steht eine Wache. In oestlicher Richtung befindet sich Vertania City.
		</InformationEvent>
		<InformationEvent command="rede mit der wache">
			Du gehst zur Wache die den Eingang zur Siegesstraße blockiert.
			"Es tut mir Leid, aber nur Trainer die alle acht Orden besitzte duerfen die Siegesstraße betreten."
		</InformationEvent>
		<WildPokemonEvent command="gehe in das hohe gras" pokemon="RATTFRATZ;TAUBSI;HABITAK" minlvl="2" maxlvl="4" nextPokeCenterLocId="5"/>
		<ChangeLocationEvent command="gehe nach osten" nextLocId="4">
			Du gehst nach Vertania City.
		</ChangeLocationEvent>
	</location>
	<location id="8" name="VertaniaWald">
		<InformationEvent command="schau dich um">
			Du bist im dunklen Vertania Wald. Ein geschwungener Pfad fuehrt in noerdlicher Richtung durch die Baeume nach Marmoria City.
			ueberhall befinden sich Stellen mit hohem Gras, in denen nicht nur wilde Pokemon sondern auch andere Trainer lauern.
			Direkt am Weg siehst du zwei Kaefersammler. In suedlicher Richtung geht es nach Vertania City.
		</InformationEvent>
		<WildPokemonEvent command="gehe in das hohe gras" pokemon="PIKACHU;RAUPY;HORNLIU" minlvl="3" maxlvl="6" nextPokeCenterLocId="5"/>
		<TrainerFightEvent command="kaempfe gegen kaefersammler 1" reqNonToken="VWK1" tokenAtWin="VWK1"
							pokemon="RAUPY;RAUPY" level="5;5" money="200" nextPokeCenterLocId="5"/>
		<TrainerFightEvent command="kaempfe gegen kaefersammler 2" reqNonToken="VWK2" tokenAtWin="VWK2"
							pokemon="RAUPY;HORNLIU" level="5;5" money="200" nextPokeCenterLocId="5"/>
		<CompoundEvent command="gehe nach norden" reqNonToken="VWK3">
			<InformationEvent>
				Du willst gerade den Vertania Wald im Norden verlassen als dich ein Kaefersammler ueberrascht und mit dir kaempfen will!
			</InformationEvent>
			<TrainerFightEvent tokenAtWin="VWK3" pokemon="HORNLIU" level="9" money="250" nextPokeCenterLocId="5"/>
			<ChangeLocationEvent reqToken="VWK3" nextLocId="9">
				Du hast den Kaefersammler besiegt und verlaesst den Vertania Wald im Norden und erreichst Marmoria City.
			</ChangeLocationEvent>
		</CompoundEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe nach norden" reqToken="VWK3" nextLocId="9">
			Du verlaesst den Vertania Wald im Norden und erreichst Marmoria City.
		</ChangeLocationEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe nach sueden" nextLocId="4">
			Du verlaesst den Vertania Wald im Sueden und erreichst Vertania City.
		</ChangeLocationEvent>
	</location>
	<location id="9" name="MarmoriaCity">
		<InformationEvent command="schau dich um">
			Du bist in Marmoria City, eine große Stadt mit einem PokeCenter, einem PokeMarkt und einer Pokemon Arena. Im Sueden befindet
			sich der Vertania Wald und im Osten siehst du einen langen Pfad von der Stadt weg fuehren. Dieser wird allerdings gerade
			von einem breit gebauten Kerl versperrt. Den lassen wir besser in Ruhe...
		</InformationEvent>
		<InformationEvent command="untersuche die arena">
			Du schaust dir die Arena genauer an. Dies ist der Trainingsplatz von Rocko, dem ersten Arenaleiter in Kanto. Dieser benutzt
			Stein Pokemon um seine Gegner zu besiegen. Wenn du weiter kommen willst auf deinem Pfad zum Pokemon Meister wirst du gegen
			ihn antreten muessen.
		</InformationEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe in das pokecenter" nextLocId="5">
			Du betrittst das PokeCenter von Marmoria City.
		</ChangeLocationEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe in den pokemarkt" nextLocId="6">
			Du betrittst den PokeMarkt von Marmoria City.
		</ChangeLocationEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe in die arena" nextLocId="10">
			Du betrittst die Arena von Rocko, dem Arenaleiter von Marmoria City.
		</ChangeLocationEvent>
		<ChangeLocationEvent command="gehe nach sueden" nextLocId="8">
			Du verlaesst Marmoria City in suedlicher Richtung und betrittst den Vertania Wald.
		</ChangeLocationEvent>
	</location>
	<location id="10" name="RockosArena">
		<InformationEvent command="schau dich um" reqNonToken="rockoBesiegt">
			Du bist in der felisigen Arena von Rocko. Der Weg zu ihm wird von einem seiner Trainer blockiert. Du wirst den Trainer
			zuerst besiegen muessen bevor du gegen Rocko antreten kannst.
		</InformationEvent>
		<InformationEvent command="schau dich um" reqToken="rockoBesiegt">
			Du bist in der felsigen Arena von Rocko. Den Felsorden hast du schon erhalten.
		</InformationEvent>
		<TrainerFightEvent command="kaempfe gegen den trainer" reqNonToken="rockoTrainerBesiegt" tokenAtWin="rockoTrainerBesiegt"
							pokemon="KLEINSTEIN" level="10" money="300" nextPokeCenterLocId="9"/>
		<CompoundEvent command="kaempfe gegen rocko" reqToken="rockoTrainerBesiegt" reqNonToken="rockoBesiegt">
			<InformationEvent>
				Du bist beim ersten Arenaleiter angekommen und forderst Rocko zum Kampf heraus!
			</InformationEvent>
			<TrainerFightEvent tokenAtWin="rockoBesiegt" pokemon="KLEINSTEIN;ONIX" level="12;15" money="1000" nextPokeCenterLocId="9"/>
			<InformationEvent reqToken="rockoBesiegt">
				ROCKO:"Du hast mich besiegt, unglaublich. Dein erster Schritt in Richtung Pokemon Meister ist vollbracht.
				Hier, nimm den Felsorden als Zeichen meiner Anerkennung."
				Du erhaelst den Felsorden von Rocko.
			</InformationEvent>
		</CompoundEvent>
		<ChangeLocationEvent command="verlasse die arena" nextLocId="9">
			Du verlaesst die Arena von Rocko und bist wieder auf den Straßen von Marmoria City.
		</ChangeLocationEvent>
	</location>
</world>