<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<world>
	<location id="1" name="Alabastia">
			<InformationEvent command="schau dich um" reqToken="AlabastiaDefault">
				Du stehst in Alabastia, deiner Heimatstadt. Du hast gerade das Haus deiner Mutter mit deinem ersten eigenen
				Pokemon verlassen und bereitest dich auf ein großes Abenteuer vor. Vor dir liegt das Labor von Prof. Eich. Du
				solltest kurz mit ihm reden bevor du losziehst. Im Norden siehst du den Weg nach Vertania City
			</InformationEvent>
			<InformationEvent command="schau dich um" reqNonToken="AlabastiaDefault">
				Du stehst in Alabastia, deiner Heimatstadt. Hinter dir ist das Haus deiner Mutter. Vor dir siehst du das Labor
				von Prof. Eich und im Norden den Weg nach Vertania City.
			</InformationEvent>
			<ChangeLocationEvent command="gehe in das labor" nextLocId="2">
				Du betrittst das Labor von Prof. Eich.
			</ChangeLocationEvent>
			<ChangeLocationEvent command="gehe nach norden" nextLocId="3" reqNonToken="AlabastiaDefault">
				Du gehst nach Norden zur Route 1, die nach Vertania City führt.
			</ChangeLocationEvent>
	</location>
	<location id="2" name="EichsLabor">
			<InformationEvent command="schau dich um">
				Das Labor ist ziemlich groß und du siehst viele merkwürdige Maschienen an den Wänden stehen. An einer davon kannst du 
				deine Pokemon heilen. Prof. Eich steht im hinteren Teil des Labors an seinem Schreibtisch.
			</InformationEvent>
			<CompoundEvent command="rede mit eich" reqToken="AlabastiaDefault">
				<InformationEvent>
					Du näherst dich dem Professor. Als er dich bemerkt dreht er sich lächelnd zu dir hin. "Ah, wie ich sehe
					hast du dein erstes eigenes Pokemon bekommen. Kümmere dich gut darum. Wenn du in die weite Welt hinaus
					gehst wirst du sicherlich viele neue Pokemon sehen und fangen. Gehe am Besten zuerst nach Vertania City
					und rede dort mit meinem Bekannten im Pokemon Markt. Viel Spaß!"
					Hiermit dreht sich der Professor zurück zu seinem Experiment.
				</InformationEvent>
				<RemoveTokenEvent token="AlabastiaDefault"/>
				<GrantTokenEvent token="ErsteKonversationMitEich"/>
			</CompoundEvent>
			<InformationEvent command="rede mit eich" reqToken="ErsteKonversationMitEich">
				"Und, warst du schon in Vertania City?"
			</InformationEvent>
			<ChangeLocationEvent command="verlasse das labor" nextLocId="1">
				Du verlässt das Labor von Prof. Eich und gehst zurück auf die Straßen von Alabastia.
			</ChangeLocationEvent>
			<HealPokemonEvent command="heile Pokemon"/>
	</location>
	<location id="3" name="Route1">
			<InformationEvent command="schau dich um">
				Du befindest dich auf Route 1, der gewundenen, aber nicht allzu langen Straße nach Vertania City.
				Um dich herum befindet sich viel hohes Gras, hier tümmeln sich wohl viele wilde Pokemon. Etwas die Straße
				runter steht ein gelangweilter Teenager und am nördlichen Ende der Straße siehst du die ersten Häuser von Vertania
				City. Hinter dir im Süden befindet sich Alabastia.
			</InformationEvent>
			<CompoundEvent command="rede mit dem teenager" reqNonToken="mitTeenagerGeredet">
				<InformationEvent>
					Du gehst zu dem Teenager und beginnst mit ihm zu reden.
					"Oh hallo du! Wie geht's? Ich stehe hier und muss Werbung machen fuer den Pokemon Markt in Vertania City.
					Hey, ich habs! Ich gebe dir einfach ein Werbegeschenk. Hier nimm diesen Trank, damit kannst du deine Pokemon
					heilen."
				</InformationEvent>
				<GrantItemEvent item="trank" type="heal" amount="1"/>
				<GrantTokenEvent token="mitTeenagerGeredet"/>
			</CompoundEvent>
			<InformationEvent command="rede mit dem teenager" reqToken="mitTeenagerGeredet">
				Du gehst zu dem Teenager. "Hallo du! Und, warst du schom im Pokemon Markt in Vertania City?"
			</InformationEvent>
			<WildPokemonEvent command="gehe in das hohe gras" pokemon="TAUBSI;RATTFRATZ" minlvl="2" maxlvl="4" nextPokeCenterLocId="2"/>
			<ChangeLocationEvent command="gehe nach süden" nextLocId="1">
				Du gehst die Route 1 in südlicher Richtung hinunter zurück nach Alabastia.
			</ChangeLocationEvent>
	</location>
</world>